Условие задачи

Для отслеживания посылок компания NOZO использует наклейки с надписями. Иногда надпись (или её часть) на наклейке нужно исправить, и тогда поверх старой наклейки лепят новую.

На очередной посылке появилось слишком много наклеек и теперь невозможно прочитать наклеенную надпись целиком.

Помогите это сделать по истории этих наклеек.
